昨晚我留守到最後一刻，想講電視機冇講到既野。

本身我只係一個早上參與遊行，和理非既學生，我13號仲要交畢業作品。
結果，我成為被拘捕382人之一。

而家思緒，仲好混亂
我明明咩都冇做，冇衝，點解會比人拉？

但親身體驗過岑晚，
被洗腦既警方多次主動衝擊市民﹑恐嚇記者，
手無寸鐵，靜坐﹑問個路都比警察打，
成個入夜後既佈局。
果個氣氛﹑果種心寒﹑果種畏懼，

真係怯
怯在身處於無人保護既黑暗之中

係晚上呢班警察﹑軍警既凶悍眼裡面
唔知點解存在一種蓄勢待發，想打人﹑燥狂支配理性既心態，
口吻﹑恐嚇﹑惡形惡相，
係同日頭街上見到既警察截然不同，
每一個都好似劊子手，準備獵獲靜待既示威者
d係電視機冇影出黎，

第二樣野，電視機冇影出黎，係我地示威者，群龍無首既無奈。

凌晨期間有一位外國戰地記者問我地，
“Why you block the road for no purpose?”
“Who’s your leader?”
我地示威者，都想問。

民陣過後，我地示威者企哂係立法會草坪外圍，
都唔知邊個講，左衝右走。
冇明確既指示去衝，冇感染人心既鼓舞說話，
冇一個「精神領袖」
有既，五年前，都坐哂政治監。黃之鋒？三子？梁天琦？
係大家面對警方威逼時，呢個精神支柱係好重要
係remind番我地為咩野激勵去行動。
而家，無人敢坐6年監而做呢個角色。

無論係人民公僕既崩壞﹑或法治既崩壞﹑或最基礎既政制上既崩壞，
岑晚你有係度，你會好強烈feel到。
今日打開報紙，有幾多份係講百萬遊行？2份
有幾多份係講讚成送中？10幾份。
連媒體都操控埋，拚命過後，晏就訓醒果下真係心酸。
已經唔止係逃犯條例，係災難式淪淊。
所有香港人幾十年係英國人搶番黎建立既民主自由﹑三權分立，法治精神，經濟，
變成一個極權國家打壓的維吾爾族國家
我，撐唔到落去。

當一個只係黎打卡既學生，逼到要同警察...不，係政治機器對峙抗爭，比人拘捕，
香港已經到達尾聲。

我已經諗唔到辦法，和平發聲遭受撤底性漠視，強行二讀，
同時只有咁少人，肯勇敢對政府強烈表態。
抱歉辜負左103萬人白衫遊行者，真係白行一趟，無幫佢地爭取到D乜...

香港，過埋6月12日，真係已經玩完。

如果還有一線生機，
希望11號，陪同我一齊去立法會，拎番香港人應有既談判籌碼，
身邊會係你地，2019年6月9日既103萬人。

一名已經一無所有既香港學生上。

岩岩見到朋友share 黎，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

[突發] 率先出手！大英國會 Urgent Question on Hong Kong

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

尋晚班黑警點解有咁既表現係因為佢地想報5年前既仇

辛苦你啦巴打
無leader真係好嚴重嘅事
btw，如果聽日再去嘅，試下同身邊嘅人多啲照應，無一個leader lead晒咁多人都好，小組小組咁去已經差好遠，5至10人一team，大家夾下先行動，加油

推

五年前班黑警都係咁仆街，點解仲有人咁天真信佢地改過？

因為果班人無面對面望過班狗隻

衷心希望所有香港人，冇黎晚上留守既人，知道現實係
香港真心確確實實已經淪落到如同極權國家一樣
岑晚係淆，有d女仔係到喊，因為走唔到出去。
而家佢地準備坐政治監。。。
無媒體幫我地報導，
無人保護我地，
無人救我地。

今朝臨訓前，攰極都剪左段片，唔知多唔多人睇到，只能靠大家了

冇領袖真係好on9
大家都等人指揮
最後等到嘅都係冇指揮
而係驚察

香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，只要係合法渠道反送中我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地

佢地唔係玩佔領，其實勇武前線果班已經比警捉哂
大部份都係想留守﹑靜坐﹑搵出口，
一直比警方推進，以為可以搵地方留置／解散，
結果佢突然夾擊推人入巷，逼到警署

唔係你辜負咗103萬人 而係103萬人辜負咗你
對唔住我只能望住你哋俾狗包抄冇能力救番你哋

推。心酸

希望今晚各方面傳出去，
因為只有我地300幾人知道當晚黑暗既事實，
政府已經訓練組織出左一班極權維穩工具
岑晚我地嚐試過
呢樣野一定要比700萬人知道

其實只係登記咗你資料，你冇被拘捕喎。

巴打 你已經付出好多 多謝你
612要係適當既時候退落黎 再比犬捉好大獲

行動派需要建立發言組織！

其實有心理準備做棋
但係恐怖既係成個執法部門已經首當其衝，比國教洗腦更嚴重既極權維穩工具
以後叫佢地開槍，揸坦克輾過市民，佢地真係會毫不留情，毫無人性地服從同執行。
岑晚，就係咁。

當年佔旺我阿哥比警犬炒完牌之後
過一排去澳門開工，就比果邊拒絕入境

登記完會發生咩事？自己諗

巴打，我以後冇得過澳門食蟹粥了

我怯架
但無辦法。
最後一次

屌連登仔又話冇大台

要見
但唔會係監倉見
睇下有冇機會慶功宴見

兒登仔幾年來屌走哂啲出頭鳥
依家問點解無精神領袖

btw 外國啲大型示威都唔見得有精神領袖
反而係信念同目標一致 都幾重要

反觀 69, 分散之餘 仲要坐喺度唔交流
仲風趣到喺度亂叫衝

你怯係正常
多謝你嘅付出

我都想講一句
如果大家無流血衝突嘅覺悟
真係唔出好過出
對住啲龜人進你退=送人去死
仲有唔好得兩梳蕉出門口
人哋又盾又水炮
你得個口罩同把遮係一啲用都無
要出門口就拎啲真係有用嘅嘢

盧葦草話你戴口罩就係暴徒
有咁既上樑又點會無下面班狗
佢都戇撚鳩，柒警都係戴哂口罩上庭，即係屌埋自己友啦

要你地驚恐真係社會既錯
一直d人對不公義充耳不聞
但你地經歷過就知真正既政府係已經爛入心 你地已經公民覺醒
抗爭手法層出不窮 我地一齊用智慧鬥贏港共政權

推 一個學生根本唔應該要企到最前
無論係5年前定5年後
12過埋大家就含家剷架啦 求下大家出黎幫下自己幫下香港

多謝你🙏🏻條片放埋上fb俾多啲人睇

有冇諗過差佬係有晒計劃推佢哋出告士打道
而剩低班人亦唔甘心就咁完 想至起碼盡力頂到第二朝援兵到…

多謝你，除左呢句，我唔知點講
6.12，除左你，仲有我同其他人

次次屌人係鬼,真心搞破壞就叻,搞散學聯又話片地開花,結果次次唔齊人

69之前都話唔好理大台,事後都係要人帶,但其實哩D都算

但香港地搞所謂抗爭真係好特別,特別在荒死人唔知

但對家又DQ又非法組織,咁搵鬼做咩

好想快d到6月13日既結果好緊張

G持

對唔住 令你地受傷
放心 612 真 係 不 散

辛苦你喇巴打
（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

香港加油 各有各做！

大家係同一到好應該圍埋一齊討論而唔係坐係到用手機 我覺得大家都比下意見會好過得一個信念但大家做大家野

all in or nothing

加油巴打 萬事小心
啲黑警已經唔再係人民公僕，佢地只係一班畀高層洗咗腦收order做野嘅仆街，對於平民可以出動咁高強度嘅武力

咁你阿哥有無試過去大陸

佢無續歡樂卡好多年

5年前班警犬已經係咁架啦
大把人見識過

努力過 知道唔得 就要諗辦法著草

販民班仆街
尋日聲稱預演點知叫人散水
今日聲稱好嬲又咩都唔做
消耗士氣力量高手
推到販民仆街

push

我明明咩都冇做，冇衝，點解會比人拉？
-> 你要怪嘅就怪有班盲衝撚
走去衝立法會, 又同黑警鬥
結果係點2014年你有眼睇, 咪就遇到你講嘅嘢囉
你要記住, 有一班人係無腦, 唔理後果, 乜鳩都衝咗先
好似琴晚咁衝黎唔知做乜
見到呢班人, 就緊係走啦
留咩守, 等畀差佬打咩
下次醒水啦

退聯撚應該要承擔呢個責任

其實條例過唔到
就有機會取消返你地既案底
為左樓主一定要拉倒條例

對方人數有你一半要準備走,無幾倍人係鬥唔過,鳩衝鳩走無用,行動前要諗定後路
發夢俾狗追過幾次

想問多少少 阿哥之後仲有無再試過去澳門？
因為我都成日去澳門做野
雖然俾狗圍到既時候都知賴晒野嫁啦

又要loop一次lucifer effect

大家都唔甘心走
走左，11號聚唔番咁多人

屌你老母你收皮啦
人地學生唔要前途為左守護香港而企出黎
你係度自己打飛機喳廢物

唔好再話警察有好人
好人唔做警察

咩撚唔好一碌竹打沉一船人
好撚柒 收返埋啦
講埋哂啲自以爲理智嘅廢話 成個on9仔咁

果日有留守到最後
聽晚都會！
加油！

發夢見到立法會著火，星期三無法開會表決

人地學生為左自已前途企出黎，但係你條撚樣就食兩家茶禮夠撚薑就辭左份政府工，屌你老母

新社運下無大台係一大敗筆。一定要搵個人指揮。試問一場仗冇將領仲點打？

推到樓主做leader

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

已經有人教路, 你都唔識反省

double or nothing

你直頭浪費網絡資源添啦垃圾

恭喜晒你，你死後定必與你家人同在

［百人之一］走得太慢，只因站在最前；未能救走你地所有巴絲，抱歉

唔好打擊士氣，縱然我可能只係棋盤上一隻兵，但都要發揮自己的作用，令你地願意為香港未來打拼

學連登班傻鳩話齋各有各做

被洗腦既警方多次主動衝擊市民﹑恐嚇記者，
手無寸鐵，靜坐﹑問個路都比警察打

屌你老母，呢d記者永遠影唔到，一係想影個d俾人打埋，根本現場就係咁撚樣，班黑警好似當手無寸鐵市民殺父仇人咁屌佢老味成班一定要冚家剷！

巴打加油 所有人加油

記住你永遠唔止得一場仗嬴唔到死撐都無用

睇到想喊

幫你推

First they came for the Socialists, and I did not speak out— Because I was not a Socialist.

Then they came for the Trade Unionists, and I did not speak out— Because I was not a Trade Unionist.

Then they came for the Jews, and I did not speak out— Because I was not a Jew.

Then they came for me— and there was no one left to speak for me.

天琦

係香港人對唔住呢382個人

其實想問
究竟帶咩裝備好

我都想
但呢個需求才能，
比我更能言善辯既連登仔有好多，
只係欠果位勇敢揸呢枝大旗既人
我希望，聽日會有呢位英雄出現。

當香港人有膽做到呢步 就真係可以脫離黨

Who’s your leader?
They’re in jail

可以嘅話晒你幾秒鐘，入去留個言，可以嘅話叫多啲朋友來
〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

小弟通知咗大家我聽日會去同朋友拎錢
如果順路可以join埋，中環所有銀行都有總行，你拎港紙／美金都無所謂，甚至問開戶詳情都得
最鍾意多人喺中環來睇我拎錢，你唔撳都可以來睇
唔好問有無用

利申：非鍵戰，就算聽日得我同朋友同記者都照去

－－－－－－－－－－

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

啪啪！啪啪啪！
Fight for Hong Kong！

我知道打呢d野，post會好易沉
與其比like我，不如話比大家聽/推post
重點：1. 聽日警察係會好兇狠好暴力，人民公僕已經信唔過﹑冇彎轉，5年前可能仲有人性既好警察已經唔會出現，而家係有組職既極權維穩工具。岑日已經見識過。 2. 搵一個信服力強﹑感染力強既巴打/絲打，擔當精神領袖，有佢既發聲，士氣會大增，行動會有效率。3. 最後一次了，過左，打呢d字既我，岑晚既學生，都會一一送上大陸受審，香港 ，玩完。

琴日我都係到
真係好心淡
香港政府真係完全當人無到
一萬 一百萬 七百萬都話知你
今次真係最後機會
希望大家肯行出嚟阻止惡法通過

一齊加油！

帶殺蟲水

掉衫 清手機

我當晚喺你哋天橋上面已經俾班畜牲吠住咁趕走
十幾個圍幾個，我明果種恐懼但更甚我係憤怒
憤怒自己無能力救人

推!

醒啦，今時今日仲想要英雄聖人救贖人民

拆大枱、自己代表自己係雨革後對社運嘅檢討

突然又想要返政治明星帶領，去推倒呢幾年民眾自發運動嘅發展

當然冇組織冇溝通會混亂我明白，但唔係需要leader，只係要有人去整合意見做行動綱領

法國黃背心都係無精神領袖民眾自發，冇必要因為一晚失敗又行返舊路

行動派需要建立發言組織！

睇完好想喊

如果有澳門身份證呢？

我有買左一箱茶送比橋上既你地
唔知你記唔記得

無lu
果次比澳門彈完鐘之後佢話永遠唔會再去

問散場果99萬人

有冇人記得粉塵爆炸

心淡都照推

sorry，撳錯負評
多謝你肯留守，聽晚見

一早都係無靈魂人物架啦
咩所謂既天哥影都無隻
天崎,,,

其實我都想問 會唔會有一個可信而大家都支持既人或者團體可以lead一lead或者比指示而又唔係推人去送死個隻？

9號7點幾8點到海富，一直係個到僵持到10點，每個人都想衝，過對面又好，佔領又好，但一直都冇人帶冇人做衝個個，最後士氣都冇埋

其實當晚有一班黑衣人帶面罩，成班人拉住書包望住前邊，好似有晒組織來勢洶洶咁，以為佢地會帶頭衝，但唔知點解佢地走左去另一邊，亦有人嗌過：不如一齊衝嗌，大家跟住和議但冇人踏出第一步，唔係想怪佢地唔衝定點，但真心希望會有人肯走出黎帶領住大家

相信好多人同我一樣，想為件事出力，唔敢做衝個個，但見到有人帶頭一定會跟，唔想企係到等成粒鐘都冇結果，亦唔想出黎大半日但因為冇指示大家唔知做乜咁係到等

不散 係講緊遊行完唔好返屋企
唔係比龜打都唔走
你留得青山在 點會無機會
上黎睇post知道邊度開波再諗方法去支援
流動佔領係要跑架

功課幾時都可以交
條例通過左就係咁先
多謝你對香港付出
你讀咩科?連登實有大把高手幫到你
衝就唔係個個敢衝，幫你做功課我諗大把人肯

海富其實由7點幾已經好緊張
7點幾都衝唔過，就知之後一定冇機會
班黑警已經增曬援
冇得搞

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

認真 想確定你哋有無被拘捕到？

如有用咩原因拘捕你哋？
你係咪保釋中？

定係無被捕 只係抄牌影相 放你哋走？

無錯
果陣有義士衝過比人救返
所以保留實力另闢戰場好過

抄牌影相隨時可以預約拘捕
隨時聽到電話響望到3661/3662字頭電話
就係要告你既時候
當然，打就一定有得打
不過麻撚煩囉

如果係咁 唯一不利就係你哋比龜 id咗

都無計啦，估計係去唔到澳門食粥啫。

就係因為到海富既時候石壆位得十幾個黑警仲要散開晒咁企，係衝既好時機，但係因為冇人衝冇人帶就比左好多時間黑警加人手，再駛左一排警車過黎，之後仲搵埋press過去

所以就想問會唔會有信得過既人或者組織肯帶領大家，幫大家開路，有plan咁lead住，比指示大家一齊做，唔會散沙咁唔知做乜好，唔想好似當晚咁，大家都想衝但又冇人，之後比左好多時間黑警布局，就再衝唔到

經驗話我知：
當人同狗嘅比例係10:1嘅時候，D狗通常都唔敢輕舉妄動
但當人同狗嘅比例去到3:1 / 2:1嘅時候，瘋狗症就會發作

利申：幾年前曾經俾狗咬過好幾次

樓主 好多人都明白你地既感受 就算只係睇live 一樣會心酸

但你做既野唔係冇用 五年前已死晒心 變晒失敗主義者 焦土派既師兄弟 11 12號 我相信佢地會再返出來

縱然呢五年來好多都變晒想做港豬 但我諗今次大家既初心都已經比你感動到 你地係英雄

大家都係香港人

雨傘嗰時都有講話黑警係有啪藥

唔使啪藥啲狗都爭住咬人放心

咩core成員？

btw連覆8個冇人想理你呀你覆咁多都晒鳩氣啦

對唔住，今晚要入醫院真係出唔到黎...
我會幫手準備物資
希望今晚大家加油
小心安全

其實唔係得領袖先要坐
你而家都要

果d死傻西唔洗理佢

Btw傻西 棋子？咁你又做左咩善舉？ 我眼中見唔到棋子 只見到真正愛香港既一班義士 英雄

你都唔洗咁多廢話 11 12號 我賭會有一大班香港人會做香港人應做既事

Who knows

你老母比雜種屌

係咪朝早得你一個要開工要嚮咁多post走來走去
好慘
唔係笑你慘嗰隻意思
係話緊你真係好可憐

試吓答我咩core成員先啦

原來冇料到
懶係神秘 原來到頭嚟只係鳩噏

條友三毛嚟架

又換番ac拿？

講事實係唔岩聽架喇你無料就收埋啦

有身份證有居留權冇得唔比你入境

每個人願意付出既程度都唔一樣，我亦都無講過自己係勇武派，係你條仆街喺到搞分化零貢獻姐

好可惜你呢一晚面對既苦況，最後只係比班黑警 黑社會 紅底傳媒 藍屍建制 形造成一個暴動畫面，白白送頭 送分 送經驗

想哭

當班差佬話夜晚嗰班示威者同早上嗰班和理非截然不同

佢哋其實先係

過多唔使好耐

一國一制

有缐蘋果立場倒下

Google變百度 youtube變youku

我哋就更加唔會知真相

有人肯做大台
唔係理所當然
做得唔好都唔應該屌
個個都付出沉重代價

冇證據嘅事實只係鳩噏
樣樣都話係事實 點樣可以證明？
冇料就收爹啦

5年前的大台，本民前都被人話鬼

青政呢？民族黨呢？

幾多人單拖，或者幾個人組織就算

行動派需要大台，三雄鼎立會再來

今時今日
我哋冇拆大台條件
因為都冇人敢做

你地本身究竟有冇諗衝嘅目的係乜?成功率又有幾高?有幾多人肯參與?
2014年有好多嘢加埋一齊
儲夠人數先成功佔領到
唔係單靠熱血乜都唔理只為衝
我睇你地留言
你地衝真係純粹為衝而衝㗎咋喎
根本無人ready

你地想佔領馬路
先評估下自己有冇能力召喚大批市民幫手
無就唔好諗

因為佢地收到order入夜可盡情打。

去到一樣係no leader no purpose

係你地要無大台架喎⋯⋯

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

簡單既數學
103萬人
就算得20分之1人肯做野
果度講緊都5萬人

果晚唔做/做唔到
以後仲邊搵到5萬人出來做？
跟本 民陣等人來政總再解散乜都唔做
成個決策就錯撚哂

就算你今日拎唔到美金都好，又或者你錢唔多，覺得無幫助
你都可以出席哩個活動 唔好淨係做鍵戰
要實實在在行出來畀大家睇我哋有哩個決心
十二號就已經通過，之後再做意義已經唔同

原post:

相關posts:
突發 有人號召沽港幣持美金

〔唔該傳開去〕馮敬恩 啱啱出咗篇文！

問你咩目的咁簡單都答唔倒，似係你問題多，你未夠意志、未足夠理解而家嘅形勢。
答案好簡單，咪就係盡力癱瘓香港運作作為籌碼。

至於精神領袖，我認同有係好啲，但唔係用黎問佢意義目的，呢啲野應該自己識諗；精神領袖喺帶動部署激勵士氣好重要，但既然冇，唯有盡力而為，自己大嗌幾句其實都得。

加油。

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

精神領袖同大台完全係兩樣野，唔好弱智到混為一談

我淨係知狗隊嘅戰術就係好明顯趕到你出告士打道
同埋有料就爆有屁就放 谷住谷住咁望撚住你都難撚受

“Why you block the road for no purpose?”
做乜唔答佢
why not, this is our home.

同64 THIS IS MY DUTY都一樣係永遠金句

佢同時間覆好多post, 用字各有不同
應該有leader 帶住一班人共用account

問非所答

個記者講得出 for no purpose 都唔會係好人LA

有經歷過5年前個一伇既人，其實已經一早知道哂樓主所講既野，但係無論你心淡又好，岩岩成年又好，今晚，聽日點都要出呢守護香港架啦，Be Postive

咪係
咁撚大件事 仲話no purpose
點做記者

大台？你地拆左啦喎

經過九子一役，
現時「煽惑他人」個代價好高

而無端端，你都唔會聽一個不見經傳既人指揮

因為班狗已經俾人洗左腦
11點之後既係暴徒
唔係示威者
格殺勿論

精神領袖 首先係要咩都唔怕 責任攬哂上身
唯一諗到得d有絕症既人 先會走出黎做

飯民大台=/=本土大台
本土大台比你地拆晒屌走晒
EVEN熱狗,教主
個個私怨行先
立法會選舉投小麗老母都唔投教主
香港人真係抵鳩死

十二號見！！！！！！！！

No purpose 佢又報導？

日劇最近幾季都有此主角

三年A組
條裙去咗邊

屌你老母臭西收皮啦！你條三毛無尊嚴無道德無靈魂，學人講價值？你連棋都不如呀！
樓主千祈唔好理呢ｄ為一個幾毫出賣自己靈魂既三毛。你無辜負任何人，你為既係自己所相信既事而付出。不過記得量力而為，照顧自己。

辛苦哂啦。
係出嚟遊行完覺得表達左就得,之後點都無能為力既人辜負左你地。
係我地呢班冇出嚟既人對你地唔住。。。。

咪岩囉 生左件咁既垃圾出黎

[/quote]湧毛派唔願意面對既事實[/quote]
你up mud9呀，縮返入你老母個西度啦

大家請留意ig: @protectourplace @godblesshk
呢兩個page今晚黎講會好用要

心up 大家今日聽日要加油

班警察變咗一班冇思想 淨係識打人嘅機械人

會雨過天晴

你講得好岩 所以我到今時今日都仲龜縮緊
群龍無首 就算有多一倍人 行動唔一致 最後只會比人打散逐個逐個拘捕...

大家一齊些牙下文宣谷巴絲打嘅一番心血啦

真心 10號凌晨比人mark左名個d唔建議11號晚再出 要出都12點朝早出 依家已經好多人猶豫緊11定12出 11出未必夠人 再衝個結果好可能同10號一樣

Push

RESPECT

推撚爆你！

11/6晚上行街須知：只係留守
目的：消耗警方體力
唔好咁衝動同警方衝突
今晚人數少會好洩底
反擊時間：聽朝6點

今晚係狗最狠嘅時候
狗趕人先慢慢退
務求拖延時間到聽朝

返去睇AV打飛機啦西佬！依到冇你事啊！

警犬做野方式一向唔太跟程序，佢地睇你唔順眼，想搞你就會挑釁你，成個人會靠近你，有少少動作就會將你㩒落地下話你襲警。

哩d野係某個已經被洗腦既舊同學講出黎

我無咁早到，遊行完返咗屋企先再出嚟
一切已經太遲，見到得返咁少人俾成班狗圍真係幾無奈下